自從反送中同肺炎爆發後, 香港舒服左好多

1. 支那人大量減少, 街道寬落好多, 行得舒服
2. 街道更乾淨整潔, 冇左支那人周圍吐啖掉垃圾屙屎屙尿
3. 餐廳食野唔洗點排隊
4. 商場人流少. 行得好舒服
5. 搭車又快左, 冇咁迫
6. 有我work from home, 工時短左好多, 唔會OT, 同屋企人相處時間多左
7. 整體香港既通漲暫停左, 新年D 鋪都唔會再加價, 甚至有D係減價
8. 公路好少塞車, 泊車大把位

歡迎大家補充

其實香港可以好舒服, 最緊要就係趕絕支那狗

認同

如果可以繼續少人同舒服
雖然已經窮 願意再窮都得

黎黎去去都係武肺
反送中咪又係咁多支那人

90年代既香港都冇咁多人

冇左自由行大陸團真係度度都變番正常

好好享受依家既時刻
無哂大陸狗 真正「香港獨立」

真係好正，好爽，呢一切真係要感謝手足！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可